去巴倫紐睇戲真係好似比錢入場食屎

隔左半年無入巴倫紐，對上果次已經係睇幸運是我，
如果唔係屯門ua，凱都無上，或者夾唔到時間都唔會去呢間戲院，
咁呢輪忙左成個月終於抽到時間睇一念無明，
但見屯門淨返巴倫紐有上就焗住走去睇，
雖則明知巴倫紐係for溝女消遣用，
但都無咁離譜掛入到去個幕上半裂左忽，右邊仲要有條痕，
跟住銀幕兩邊出口指示位仲著過個銀幕，
套戲開始左成分鐘先熄大燈，
左右兩邊觀眾吹水玩電話，隔離院飛車聲仲大聲過曾志偉，
下次真係除非係獨家放映都唔想再去

agree

我覺得幾好喎
戲飛平過ua一半，買盒叉雞飯入去食都無人理
係焗少少啫，咪張貨就價

agger
同樣價錢凱都真係屈機
巴倫紐d隔音真係太差 成日聽到隔離擋聿播鬼片/爆炸聲

自從n年前傳睇睇下有老鼠就冇幫襯過

好彩睇親都大片, 專揀凱都

Exit

唯一價值係頂死凱都等凱都無得加價，
但屌佢巴輪紐係睇半年都好意思加5蚊票價

反而我唔鍾意去ua, 細個試過去ua 睇死亡筆記佢個畫面有好多"線" 唔知係唔係你講裂左果d, 自從去凱都

屯門ua好似好細咁個院，坐後面都好前

臭你又奶

巴倫紐窮人恩物

以前ex住果邊
成日去巴黎睇戲 好抵屌 一分錢一分貨

巴倫紐啲質素越嚟越差
個地板仲要好癡嫁

學樓上講
同樣價錢點解唔揀凱都

學樓上巴打咁講同票價有凱都，
貴少少但戲多啲有屯門ua，
巴倫紐做街坊生意都唔係咁hea掛，
半年前都無爛幕，而家就一分錢一啖屎，
豪華戲院好似上年都有裝修啦

呢排冇去 但So far睇左咁多年都覺得好抵

屌那星 講起真係嬲嬲地
巴倫紐真係衰在隔音
嗰陣睇唔知乜文藝片 愛情片
總之係少音樂 細聲 架啦
正當套野係到培養緊氣氛嗰陣

隔離院係到大叫 撞車 死人 冧樓
屌 乜撚野氣氛都冇撚哂

不過我仍然好鍾意去
因為佢真係陪住我成長
入面有好多回憶
同過好幾條女係入面睇過戲

仲存在

凱都裝修完仲有得輸？

睇睇下一念無明無啦啦有爆炸聲 真係一張飛雙重享受

有次去冇爆谷

免費聽多套戲

上次去有勁多人講電話同師奶評論家

屌打埋屯門UA
UA又細又凍又貴

裝修到好正

巴倫紐雖然舊，雖然唔知點解一年三百六十五早都有裝修聲，雖然個screen 成日都有烈蚊，雖然廁所同exit 個牌好阻住睇戲
但依然係我一人睇戲時既首選
利申：同過幾條女塊睇

間野早場應該都全港最平

上次去巴倫紐睇why him
點知隔離飛車聲大聲到震 我完全聽唔到女主角講乜
屯門ua太細 坐第4行都要全程抬住頭睇

好似四號院有條好長既裂痕

每次睇都係睇凱都
UA級數巴倫紐價錢

間戲院咁差點解仲生存到
好多人幫襯

巴倫紐啲爆谷好好食

凱都性價比最高
大片一定揀凱都

凱都爆穀係世界級，好想即刻去食

識貨 粒粒爆谷都有味 又脆
同埋凱都好似翻生左?

YES

睇一念無明已經錯晒 就算拍得幾好都好 但搵左憎至矮去拍已經係死罪

傳聞巴倫紐有老鼠
唔知係咪真
次次睇都有啲驚

上次ua睇戲都有兩條八婆成場EE吟吟
你唔屌鳩佢佢地唔會識收聲

凱都仲要坐得舒服，巴倫紐成日都有陣up味
平時都係去開凱都睇

寧願貴少少過凱都

我覺得好正喎
上次睇早場加埋爆谷都係$44
利申：窮撚

豪華戲院先係食屎

我上次去UA睇深夜食堂
隔離恐龍係到跑同叫嘈到過黎

凱都 靚好多

平凱都五蚊

巴倫紐都有裝修...個廁所囉

睇一念無名，獎門人同fishmenlok喺天台嗰場戲，突然嘭一聲，隔離院播爆炸場面。咩feel都冇哂。

其實新寶院線唔差

凱都冇早場
要睇早場一係巴倫紐一係UA

方晧玫寬恕余文樂可以聽到有飛車聲

正想講
同你遭遇一樣
垃圾屯門UA

早幾日喺4號院睇 成條裂痕阻住晒
天花板仲要有條電線吊落嚟遮住個螢幕
但係真係好平

凱都

巴倫紐啲硬件衰啲定豪華衰啲？

個條唔知電線定乜啦 都有左成半年
唔知點解有人揀巴倫紐
配置差 位又窄 音響大但戲院距離又近 下下隔離院都炸到啲聲過黎 爆谷又唔係好食 隔離凱都朱古力爆谷質素拋佢幾條街
試過一大班fd睇戲 個搞手揀左巴倫紐睇 我去隔離凱都買朱古力爆谷番去巴倫紐食

以前都會覺得敦倫紐平靚正，但越睇越唔係路，大部分缺點上都好多人講晒，佢地嘅爆谷最經典 買親都一堆爆唔開嘅 ，我直接將爆唔開果Dom落地下 發生咗呢幾d事之後決定唔再去，凱都冇得睇/唔啱時間嘅話寧願比貴d/出遠d

1.2014年有次睇'毒火追擊'，屌佢開場時間先搣飛 上到戲院仲要冇廣告直接播緊 原本諗住睇完投訴但可能套戲唔好睇最後冇咗呢個念頭

2.有次買完飛想唱埋錢，個售價員係個老女人，佢唔知聽唔明我要求定覺得煩就勁燥咁鬧：姐係點呀？咁煩嫁？個個要散紙嘅話我地就多多都唔夠用嫁啦！'之類嘅野，事後佢仲要嬲住同隔離果個望住我黎話，我果刻原全可以投訴佢，但我果日心情奇好，我全程笑住，比佢Hi完我仲同fd笑住望住佢講返件事

敦倫紐宜家對我來講狗也不屌

去凱都啦

凱都正十倍

起碼都好過元朗戲院多多聲

試過播播下黑畫面
要restart

屌你老味比成舊水睇戲聽埋隔離恐龍叫

睇minions 聽到隔離侏儸紀公園d聲

但係真係好平

大家點睇豪華

寶石先至正

豪華正wo 又平 旺角黎講算好好架啦

睇一念無明，曾志偉話我除咗揸車之外重可以做啲咩啫，後面FF8聽到鍊緊車

簡直係最佳音效

冇睇兩年 垃圾戲院

如果套用係廉航

大概會有廉航撚出來講: 好野少個人同我爭飛

試過睇套戲一開波無聲 播多幾個字先開始有人聲
唔知點解個陣全場無人出聲
我走去問職員先講話音響壞左整緊

第2次唔知衰再去
又係音響問題
細聲到坐後面聽唔撚到 加上有人食煙
自己調位調去最前先聽到

從此無再去過
要平既去新寶仲好

凱都屌打晒其他

冇人講影藝？

攪到咁，仲衰過係屋企睇碟

屯門UA垃圾嚟

個天花板長期有幾條鳩毛吊係度條條揈 搞左幾年都冇人理，唔係其他場爆人我都唔會入去

華懋做生意方法，正常人唔會理解到
況且娛樂部想執左佢好耐，點知死剩屯門反而有賺，又由佢繼續

有賺 = 唔落資源 = 殘

過年果排都有去巴倫紐都覺得幾好喎，窮人恩物

隔音真係好差，其他都接受到

我試過睇到一半無左字幕，最後退票

凱都好似貴巴倫樓五蚊

鍵盤戰士唔好搵咁多籍口

話人喎

Exit盞燈真係世界級

咩基準下可以退票？

憨鳩到早場10點半 起碼有3個院都係開1030
賣飛得兩個櫃位
條隊排撚到去M記
入去睇credits咩屌你老味

陪我成長嗰間係屯門戲院
嗰陣爆谷味真係唔會忘記

之前去呢間濕尻戲院，佢話佢哋賣飛果陣標錯價錢，要即場加返錢先俾入去睇，都on撚9

想當年鍾意既女仔住天水圍

次次都係入屯門同佢去巴倫紐睇戲

但而家無再聯絡喇

佢有男朋友,我都就黎結婚

最記得睇world war z 果陣brad pitt 掉flare, 之後後座同步著火....但大家嘩然完一陣噴熄左記當冇事繼續睇

點解我睇咁多次都未試過咁既問題

旺角百老匯都好垃圾

咁平算係咁啦

而家寶石幾錢

識食一定係走去凱都買

有間平戲院冇所謂啦 btw好心屯門ua就咪同果2間撞晒戲啦,3間戲院咁近播埋d戲都一樣,入下2線片好過

唔睇4院是常識吧

agger tmtpua又唔係特別好 做咩要畀貴幾草嘢

其實好似ua屯門都做埋今年汁粒轉手比嘉禾啦

都有d飛平左好多，又坐得舒服

宜家轉咗藍燈都好啲
以前係綠色

師兄係咪睇晏就兩點場

嘉禾 發夢cinema city進軍屯門

位又唔好坐 入場條隊長到 又要行成幾層

去得巴倫紐睇應該都只係貪佢平

凱都試過未播已經壞機 搞咗大半個鐘先退錢

入戲院睇前面個頭

屯門UA執啦就

唔知呢兩間戲院老細點諗? 兩間打正對面 定係收齊兩家茶禮

同埋依家唔係巴倫紐，係巴倫紐米 不過暫時未聽過人咁叫

堅？

首先要知道點解搵至矮
係因為至矮欣賞黃進先做免費演員

隔住個moon都feel到陣柒氣

對上個次起巴紐偏睇已經係 死亡筆記個陣

其實間間戲院都有老鼠
只係你唔會見到

聽完你咁講更加唔想去

喺手機睇都仲好過去巴倫紐睇

入去只係為咗溝女

咁平仲想點

屯門ua淨係睇鬼片 好凍好正

我覺得係d觀眾問題姐

有人講野之類都係睇運
巴倫紐只係遇過一次開場播左分幾鐘就壞機，跟住出去退錢/換同價飛，但限1星期內用
同埋地板痴立立
其他真係冇咩好講，咁既價錢
但家下有得揀都凱都
梯級位舒服得多

體驗